你地願意出黎未？

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

香港人
唔想對你發牌氣

醫管局要人!!
醫護不是condom!

【醫管局大樓交通路線】 (*更新)
-九龍區、將軍澳：
-屯門：
-沙田區：
-港島區：
-大埔區：九巴75x
-北區：九巴277x/E大老山轉75x/85x (*有八達通轉乘優惠)
-葵青區：九巴41、44、45

**太子站另設小巴17M直往醫管局
From 抗爭交通頻道